【集思廣益】【鋼鐵雄心IV】 香港人整嘅香港mod接近完成，有少少地方需要大家幫手

是咁的，HOI4本身無香港呢個地方玩，所以有個巴打決定自己整屬於自己嘅香港mod

1936 年港督郝德傑
仲有整咗hoi4嘅香港地圖同省份（state）

Focus Tree

而家仲寫緊虛構線嘅國策，希望大家可以比啲idea講下點寫

暫時虛構線會係講香港淪陷 英屬香港政府遷往轉福克蘭成立新香港，主要係會寫當地發展同埋重奪香港

另一條虛構線就係講大粵民國嘅

利申:唔係作者只係helper

太古船塢

好似幾正
幫手推！

暫時虛構線會係講香港淪陷 英屬香港政府遷往轉福克蘭成立新香港，主要係會寫當地發展同埋重奪香港
無玩開 但好奇一問
英屬香港作為完全under英國宗主而成立嘅管治機構 淪陷左點解會轉去咁高咁大嘅福克蘭管治 福克蘭都本身有自己政府機構
而且又唔同荷蘭政府去自己嘅殖民地印尼 或者拿破崙時期葡國去殖民地巴西成立帝國咁

諗起當年isorrowproduction review 個香港mod

係喎人口一定會唔夠㗎喎 咁搞法陸軍就好難有得玩
不如加啲Focus係可以加返多啲人口

會有事件決策、國策加人力

我都唔係好諗到點解釋
但係呢個係殖民地部嘅旨意

貼近真實歷史嘅意見都得㗎
唔一定要架空

推

More

留名支持
之前好鍾意玩依隻game

其實認真係有人plan過，不過傾完之後BNO就平左權，件事就不了了之

Touch base policy 有冇得諗？

Communist focus : new revolution base—>Trotsky/Stalin/ CPC 3選一，Trotsky 似decolonisation 咁食其他東南亞（永續革命)the fourth international ,stalin跟USSR似普通communist，可以後尾食返中共 (Stalinist all the way 反對中共修正主義）CPC可以加入chinese united front->幫CCP(雖然唔想

主權移交揀去澳洲/蘇格蘭/福克蘭收香港人我明

只係如果1941香港淪陷時以英軍喺亞太軍力應該唔會話建立香港流亡政府仲要係喺南美啫

可能類似荷蘭條線咁1936已經鋪排下或者㨂近亞洲嘅英屬殖民地流亡會好啲咁

1942年好似所有亞洲殖民地都已經比日本佔領曬啦

咁hoi就係一定程度同史實有出入嘛 而且你呢條又虛構線
而且當1936年你行虛擬 前期準備流亡政府 應該之後有足夠能力打掛

有冇東江縱隊黎偷武器

HOI2 玩家留名

比較想知道英國行左法西斯/中立，解散左英聯邦個下香港會獨立定係留係英國陣營

香港嘅虛構線係based on周邊地區嘅局勢，同歷史唔同嘅係，港督同部分部下係黑色聖誕節成功逃出香港，跟住比殖民地部委派協助管治福克蘭島

如果1941年新加坡淪陷，而玩家控制嘅香港仍然存在嘅話，將香港國名改為英國遠東司令部並且接收曬英聯邦喺東亞（唔包印度）剩餘嘅軍事資源同部分英軍將領core埋馬來半島，同提升自治度由intergrated puppet去到dominion